有冇人每到lunch time要諗食咩就變到好奄尖

係咁ban自己橋 搞到某d明明ok又唔食 錯失好既選擇 行左十零廿分鐘最後決定食大快活 屌

唔撚洗做？

你揀得大快活証明你係識食之人

活記真係個好安全嘅選擇

multi-task

食得夠尖~大快活~

安全但無驚喜

証明你仲有要求, 唔係行屍走肉